警察員佐級協會：如認為警員阻礙他們工作 請撤銷所有醫院警崗

警察隊員佐級協會主席林志偉（資料圖片）

醫學界、衛生服務界及法律界82名特首選委早前發表聯合聲明，促警方勿在醫院阻礙救援及非法蒐證。警察隊員佐級協會主席林志偉昨日（25日）代表協會發嚴正聲明回應，抗議有關言論全無事實根據及不負責任，更言「如果醫護人員繼續認為警務人員是阻礙他們工作的，懇請醫管局撤銷所有醫院警崗服務」。

員佐級協會逐點反駁醫學界等選委等人的言論。首先，在警方向醫護人員索取病人資料方面，員佐級協會認為在保障個人私隱，與追緝刑事犯罪者之間，應有輕重先後之分，強調警方只會在根據法律及合乎程序下索取資料，反問：「若所有罪犯以保護私隱為由不向警方提供資料，香港豈不成為罪犯天堂？」

而在警方在醫院內執法會導致市民不敢求醫言論方面，員佐級協會批評指控本末倒置、黑白不分，認為醫學界等選委指摘警方在醫院拘捕罪犯，這是不負責任地妄顧公眾安全，又反問：「罪犯不敢求醫，又竟會對公眾健康構成危險？」

至於在警務人員不應滋擾醫護人員或妨礙救護工作方面，員佐級協會認為對方應提出證據，讓他們能嚴肅處理，「但若然只是子虛烏有，捏造一些事實來達到自己的政治目的，我們請發出聲明人士還公眾一個交代，並向香港三萬名警察致歉」。

聲明最後稱：「須知我們正在根據香港法例執行職務，正如他們根據守則去診治病人一樣，不會因為病人身分而不救或遲救，但為何他們要求警察不對醫院病人執法？這不是政治立場還會是甚麼呢？」

罪犯天堂呢個字真係好撚煩
幾時又差佬初心呀屌你老母

收人工想唔撚做野?
炒晒佢咪唔洗你地係醫院設立警岡囉

成個部門砍掉重練啦

宣誓之事 隻字不提

好呀，搵支那公安代替你，互認資格啦笨

D口吻咁似收陀地D古惑仔

(犯罪天堂) 【警隊年結】被捕警務人員增55% 一哥：成因包括不恰當性慾望

罪犯天堂真係好撚噁心
明明警隊成日話香港係最安全城市

未定罪就話人係罪犯
警察做埋法官？

屌你老母你班黑警， 真係扺比人當狗咁撚

強調警方只會在根據法律及合乎程序下索取資料

人地quote曬例、quote曬例子講明你點違反程序，你一句就想解決

咩logic 非1即0
唔比我查案？嬲嬲豬唔幫你睇場丫拿

咁醫護唔救警犬囉

究竟 D人去到幾柒, 要幾蠢先會咁講
同等自己做錯野, 同老細講你夠膽咪cut撚左我呢個位lor

又係呢啲底級論點，老闆唔滿意你工作，你話咁炒曬大大家啦

得閒先打下狗狗狗叫狗黎囉

講岀黎都on9架啦

過街老鼠 人人喊打

班公安咪罪犯囉 罪犯天堂

未係 幾個團體開記招插警犬 都扮睇唔到

屌你老母唔好再講到自己好似做義工咁得唔得呀
真係好撚柒嘔心

思想真係小學生都不如

員佐級 好大既官威

同發脾氣有乜分別 eq真係好低

d警犬真係公安化哂
無罪推論係大前提 個官一日未判
罪乜撚野犯

但若然只是子虛烏有，捏造一些事實來達到自己的政治目的，我們請發出聲明人士還公眾一個交代，並向香港二百萬名市民致歉！

你講到你班撚屌無政治目的？

我同屋企個賓妹講D碗洗得唔好
洗好少少 收得人工做返應該做既野

佢叫我炒左佢喎

究竟D奴隸諗乜

重返四大探長時代

仲要玩要脅
不如廢晒成個警察部
改由十八區自組糾察隊維持治安啦

班黑警真係傻唔係扮架WOR

道德綁架

作句：如果唔滿意XXX, 而家唔好搵Xxx

等於有d人會話你咁憎差佬，第時有事唔好報警一樣

原來員佐級協會係衝擊廉政公署後成立
唔怪得個個企出黎咁黑底
香港警察真係犯眾憎

我認為林志偉阻住地球轉 請撤銷佢的職位

班差佬唔滿意, 有病唔好睇醫生

自動躝啦屌你老母

走囉仆街 離開香港

炒哂佢

講到自己好做得野咁，明明一年係條街行咇都見唔夠5次

D 休班警咪係犯罪天堂入面既犯罪天才

發爛渣

咩邏輯? 同警犬話以後有事唔好報警有咩分別?

如果你認為醫護人員講野係不負責任，咁警察同屋企人有病唔好睇醫生囉

其實同一班人

又係呢種威脅式既極端立論，反智廢話，你覺得不甘咪支持成立獨立公平既委員會還自己一個清白

取消有鬼用乜，而家講緊便衣入去索料，直接禁止毅進內進就真

人地就係鬧你班黑警唔跟法律程序

D死毅進仔真係on撚柒鳩
玩威脅
醫院警崗作用係維持公共秩序和確保醫護人員免受騷擾
我屌你老母 你帶頭騷擾呀
冇話比你偷聽偷睇亂捉人破壞病人私隱
你依家講呢段野咪就係揭示左依家警權過大
成班冇讀過書嘅做左犬就以為自己大撚哂
為所欲為

如市民認為有公僕無能阻礙香港發展 咁係咪可以炒撚左佢 ？

順便炒埋佢,我無所謂

香港已成休班黑警嘅犯罪天堂， 就真係事實

啊，咁炒哂d黑警最好。
香港人成立香港糾察隊

根根本本，當自己係軍政府。

完完全全，睇到冇社會結構觀念。

純粹，淨係知道自己有把槍。

咁其實係武裝政權。

黑警咪係罪犯囉

駁閪到咩班毅進仔

黑警果然全部都係弱智

佢都on撚鳩，急救完未出院你都大把機會拉人啦，宜家唔俾你拉咩，話你唔俾人醫直接搶人呀！不如衝埋入手術室拘捕啦，講到咁正當，啱架！有輕重之分架，救命行先架，拉人先係輕呀！

黑警

香港係警察天堂多過罪犯天堂啦
成班讀書唔成魏晉仔，唔洗犯法搵三皮野
攞正牌打人發洩情緒，仲有糧出
全世界邊度搵？

警署咪係罪犯天堂囉

嘩，發爛咋呀

發爛炸

黑社會口吻

解散咗佢囉咁撚威
民間再自組武裝部隊囉
真係得毅進咩屌
把自己看得那麼高

on 撚9 ,班醫護係度屌9 你阻住晒唔俾佢救人，又用偷聽既非法手段偷資料。點睇都係你班警犬on 9在先。仲要惡人先告狀，我真係屌你老母啦，夠疆就一個保鏢都唔帶，行落人群或者行去醫院講。坐係冷氣房講呢d，既離地又冇智慧，果然係警犬d 高層

無問題呀 罷工囉 連人工都唔好出

其實唔止醫院 成個民主運動都比警犬阻礙
根本由開始起就唔應該干涉任何政治活動
無你地干預 香港2014年就應該可以達成好多政治訴求
搞到今日咁你地責無旁貸

你減人工咪撤銷囉

咁炒晒佢地慳返D錢囉

日防夜防 警賊難防

一定要捉鳩曬啲黑警座監

咁撤消埋佢地份糧囉冚家鏟

最撚大個犯罪集團咪佢地班黑警囉
日撚日都休班警衰乜衰物

根本係請左d本身只可以入黑社會既人估狗

撒消警犬成個團隊吧啦

「若所有罪犯以保護私隱為由不向警方提供資料，香港豈不成為罪犯天堂？」
九唔撚搭八冇撚常識嘅

依家屌緊你班警犬偷聽同脅迫護士交人啊，講緊第三方人士啊你老味唔通你當d護士係共犯啊冚家產

好呀 ，咁帶頭cut哂d 警犬位囉

你想取消個崗位咁少左需求唔該炒埋嗰啲原本守醫院既唔該

如認為醫護人院不協助他們工作，請不要用救護服務

如果咁憎警察，你地有事就唔好報警！

佢意思係唔係咁？

唔好同我講有事唔好搵警察
保護市民係警察既職責
但警察打市民係執法者知法犯法

就係呢D 死人態度先比人憎恨

我贊成
成隊警隊炒晒去

唔好縮呀啦！！

員佐級好似係d淨係得柴d散仔黎咋

一時又j香港犯罪率低
一時又話香港係罪犯天堂
聽到厭

如認為記者阻礙他們工作，請不要再開記者會。

差佬初心係貪污
我90後都知ICAC成立歷史啦

玩威脅?

掃黃掃K都阻人開工架，又唔見你班讀唔成書籮底犬咁講？？

「若所有罪犯以任何理由反對成立獨立調查委員會，香港豈不成為罪犯天堂？」

就係等你哋講呢句

醫護：以後你哋自己醫自己

咁有骨氣有事記得淨係睇獸醫

咩都話唔想做
不如唔好出糧啦

如果唔滿意醫護人員，黑警有受傷唔好睇醫生啦

唔係掛，做到主席點都大粒d 掛

罪咩犯呀！無罪推定呀屌佢！

人地講程序，你就講另一樣野。好心la，要面要到咁。

我地夠可以講香港唔需要警察
我地可以自律唔洗你救
廢物

真係罪犯天堂
全世界邊度，可以有三萬個人攞正牌做罪犯

炒哂佢請少幾個人

駁唔到
佢地最鐘意呢套理論

咁即係本質上係用黎維護濫權嘅組織

我都知警方只會在根據法律及合乎程序下索取資料
問題而家係唔合乎程序丫嘛

警察做野唔係大晒架屌你老母

推

人哋話你失職 你就叫人唔好要你依個職業 分清楚未 係屌梗你哋失職

U are well paid for it

俾人話做得唔好就發老脾話咁你做埋我個份囉，低智到

罪犯天堂俾啲五毛廢老親中用完已經覺得好柒既字眼
依家濫用到我覺得呢個term好撚討厭同噁心

炒鳩埋你地丫笨

唔好怪佢地唔識講野啦
佢地員佐級咋

唔滿意俾社會各界質詢 唔好出糧囉

呢套叫發悔氣理論，以情緒凌駕專業職責，佢又唔會話逗少返人工先好笑，甚至叫市民如果唔滿意，唔好交差餉囉，呢啲佢又唔撚敢講喎

取唔取消咪又係用鼻索

拿 唔好對號入座呀

小朋友發爛渣

員佐級呢班好似係 黑警低層圍爐 講野係冇腦

唔撚滿意我地係度
以後有咩頭暈身慶唔關我地事

有操守問題呀
扯埋去第度講都有

員佐級根本就係事業完左club，最盡都因學歷同個背脊升到得棋杆雞仔餅時沙位囉！！！

講到尾，咪又係靠黐共狗撐嘅散犬館囉！！！

呢期個肥犬主席咪又係福建蝗地頭北角囉！！！

有事唔好搵警察定係有病唔好睇醫生大獲

黑警天堂

係咪可同時減人工先？你服務範圍小左

不如放逐晒二百萬人，無人阻你班黑警，咁滿意未？

真係弱智既

跟本最高犯罪率就係克警本身。

食屎啦屌你老母

發老脾

係咪裁員?
前線 又俾1 哥出賣

威脅醫院??????
警察係恐怖份子????

有狗係到負皮留言

如果係咁，咁姐係佢講咩都根本無撚用

都講左 香港犯罪率低 唔關警狗事，係香港人連犯罪都廢，仲有你唔開case 咪再但d 囉

同叫人有事唔好報警一樣

廢人廢up知道咪算囉，推返啲行動post啦

我淨係知香港依家變左黑警天堂
成撚日話咩香港治安好係因為有警察維持
我屌你老母啦
係真香港人本身質素高咋

醫護界:有病唔好去醫院醫 所有警察同警察家人都唔會醫

嘩！至憎啲黑警講乜乜唔滿意就以後有事唔好叫差人救你之類，黑警係市民俾錢交稅先有得出糧，成日以為唔洗做？
咁黑警如不滿意醫護人員，以後有事唔好去睇醫生囉！一係返大灣區或蝗國睇囉，on 99!

又有五毛遂個comment負皮

咁撚叻, 全部唔好做喇, 全部辭職, 唔撚好收人工. 還返哂啲福利, 屌你老母呀臭西.

2019年1月13日 盧偉聰：「本港2018年整體罪案數字為54,225宗，較前年下跌3.2%，是1975年以來最低。」
2019年1月29日 盧偉聰交代2018罪案數字，正規警務人員涉案被捕人數較2017年上升達55%。
2019年6月26日 員佐級協會：「香港會成為罪犯天堂。」

醫院無咗警崗咁係咪好多冗員

唔好再share hk01

員佐級縮返入你老母個閪𥚃面啦
散仔學人發表意見 幾時輪到你講野

叫你跟法律程序做事反咬返轉頭

人地廢極新入職護士都係大學degree, 你地毅進畢業咋

佐你老母級啊
成鳩日出黎講鳩野維護警察

香港真係差佬嘅犯罪天堂

最近好努力block 三毛，見一個block 一個，兄弟不妨試試，始終時間有限，睇少D垃圾，推多D有用post

有病唔好睇醫生

屌，打得急得濟，錯晒d 字

依家食催淚陣、布袋/橡膠彈犯咗咩罪？
未審先判 毅進仔

成立民團
仲要可以攜武

理論上啱，但實際上現在也是冗員

咁又唔係，犬假共威兼疊馬，樓上嘅志在返工等出糧，點都要睇班塾底率犬面嘅！！！

班爛仔真係覺得無人吹得佢地脹

垃圾logic

醫生讀得書多，唔同佢地同一層次道德水平，會專業完成救人職責

唔撚洗做呀
咩都取消係警署打機最開心啦

一個comment 睇得到港豬嘅奴性

收皮啦 而家你班警犬違反程序呀

屌你老母，黑警捉賊中咗槍不如自己挖返粒彈頭出黎啦，唔好搵醫生呀！

成班黑警犯法無皇管
仲唔係罪犯天堂

你阿頭叫你去嫁，有咩唔滿意咪同一哥講

on 9 ,姐係演員黎啦
仲以為有咩咁把炮
得啦，明喎，你返屋企抖下啦，我地係咪要咁講

屌仲話主席wo 係未有搬查令既情況下 你係唔可以開人地部機 但你可以拎佢部電話放落證物袋度 唔比任何人掂架嘛 仲扮咩撚野?

OK呀，CUT警崗，相應減返人手囉
睇下醫護驚冇警崗多啲，定係毅進仔驚冇工開多啲？

笑9死 咁如果香港唔需要警犬 佢地係米即刻摺

有隻警犬逐個逐個負皮

完咗級係最低層嘛

減差佬數量減人工

好呀！
走囉，冇人要留你喎

而家當權者同佢d爪牙嘅言論真係好撚似支那

呢啲叫發難喳

政府cut人手從來只會自然流失，現職驚條春咩

而家係話你濫權呀仆街

爛仔就是爛仔！
講到好似人地好想要搵佢咁！而家係個制度要我地搵你，而唔係我地想搵你呀仆街！

JUPAS 最高分學科 vs DSE 0分都可以做既職業

雖然話職業無分貴賤, 但佢地而家真係攞自己架來丟

撤銷所有醫院警崗服務? 唔想做咪自行辭職囉

員佐級 收聲啦 有咩資格發言

暴警天堂

講野無道理就發脾氣大人，幾廿歲咪玩啦你估仲細咩？

無所謂，真的無所謂，咁警察人工減1/3啦

佢地改名叫和解員啦, 樣樣都和解

冇錯 應該提高門檻 請一個真係有用嘅人可以頂到十隻毅進狗

真係垃圾先當差

屌撚識咩成隊警隊都唔知有幾多識真法律 一直都做開我就係法律嘅代言人嘛

其實冇講錯
香港真係罪犯天堂
幾萬人集體犯罪都仲可以聲大大周圍屌人
咁嘅地方邊度搵

小學雞咩 講埋啲咁嘅嘢

講撚到無糧岀都照做呢份工咁

佢地唔出糧，我就有事咪唔搵警察

警崗=看更亭

其實已經冇哂公僕依個概念，入去第一堂就教la,依家得返公安

玩賴皮

員佐級協會帶頭主動要求裁員

點解條友可以咁樣衰？真係相由心生

嬲嬲豬
不過係既，學歷唔夠，又唔可以以理服人，係要靠呢d

好心呢班柒頭皮柒少陣當幫忙

醫院保安應該平時重多嘢做過佢地
返醫院崗既差佬係看更都不如
由返工坐到收工

犯罪率最高係咩職業

班友真係痴晒線

咪再講罪犯天堂，早廿幾年唔見你講

調撚番轉 你病唔好撚睇醫生囉 咁既邏輯

We well paid for it

咁你冇工開啦喎

取消咗的話

以後醫院有乜事

咪999召差佬去囉

肯定差佬覺得麻煩多過醫院

帶個口罩無得織冷衫就厭惡
真係唔好撈了

講嘢咁無腦

難怪做死一世員佐級差佬

撤埋職就最好啦

我屌你老母下下都大事化小 小事化無 梗係低犯罪率啦

比呢條友講多啲
最好搞到同救護消防愈嚟愈對立

好呀 冇野做炒咁一半condom仔囉

犯罪率低係因為香港人守法佔大多數，關警犬乜事？

啱呀 冇左仲好
咪撚講有賊點算
依家個格局就係冇左犬就最好

求下佢地自己去報失下個腦啦，身為高官講埋哂d咁弱智既野

你以為撤咗醫院警崗就唔洗守醫院咩

你幫你班同事爭取做門口狗咋

交保護費比黑社會好過！

小學雞

一條散仔都咁大口氣
唔知既以為你警務處處長

好似講到冇左警察唔得咁？先有法律同政府才有警察，佢地就調番轉

新加坡 170警察對10萬人
香港 450警察對10萬人

但犯罪率新加坡仲低過香港
不如警方解釋下

呢啲野你係fb,ig 講下就得，
係咁公開情況講啲咁既野，
究竟班警犬有幾無腦

獨立調查委員會睇黎要驗埋智商

哇，你地係人民公僕嚟，係well paid㗎喎，你同我地香港市民發脾氣？

菲傭：如果認為我阻住你，請俾我離開你屋企（唔使做）？

正垃圾

學啲警狗話齋
咁唔滿意醫院,到時有咩事都唔好去醫院

你覺得班醫療人員老屈你啊 咪撚睇醫生囉

支持警察撒銷警崗
最好禁止入醫院

高極咪又係警署警長

做咩啊黑警，發爛渣呀？

啲黑社會去晒對家啦
以前讀唔成書就話撈偏姐

Cut撚哂佢囉屌，cut埋你地班撚屌既headcount

d狗eq真係差 人地都係叫你跟番正常程序做野
一句撻埋黎 咁唔撚做囉 真係好似爛仔交

罪犯天堂咪就係警隊囉

好呀，從此醫院更安全

呢啲論點都好攪笑
法庭未定罪都只係疑犯，點解話係罪犯？
同埋任可人係警察面前都可以唔講野，最多就係俾張身分証你同搜身，你要搜証唔該自己想辦法。

支持支持

全個警隊真係要整頓

走囉咁你咪
仲有人信你班垃圾先算啦
最新條片影撚住你地係地鐵站口連無辜既人都照噴
乜你地仲有資格擁有除暴安良4個字咩

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

既然唔洗守
咁多左嘅人手姐係冗員啦
係咪可以炒哂佢地？

最多咪叫醫管局請持械保安，你班毅進仔返屋企含撚啦

ok呀再順便炒埋啲毅進狗
撥番啲資源俾政府啲做實事既部門

好好ga比喻

好多人以為主動配合係老奉架，不過黑警好叻用把口靠惡去兇你，因為一般香港人應對心理壓力都好差，其實要學tough啲架，兇你簽嘢佢地最叻

成日罪犯前罪犯後我屌你老母咩
香港行無罪推定原則識唔撚識呀毅進

包庇內部暴徒的無紀律部隊仲有面發聲明話自己依據香港法例執法

毅進仔智商有限

請哂班社會垃圾入警隊咪冇人犯罪囉

我會好有禮貌咁反問佢，請問警員68977，係香港普通法同人權法下，你問呢條問題<<我去邊 / 諗住做咩>>我有冇權唔回答?

你講咋.. 咁就撤銷左佢.

市民直情覺得你班友阻住生活
可唔可以結束警務處
每年慳番 200 億

出左糧比你班仆街架，唔燃使你地做呀。
唔燃鍾意就咪燃做警察啦。

班撚樣為左捉示威者可以去到幾盡

員佐級，膊願花都無粒，死返出去看門口啦幾時到你講野

割庶

政府真無能, 搞到部門玩自相殘殺

呢個會日日9up 顛倒是非黑白

發夢有朋友喺醫院做，試過有病人精神病發作打人，打去醫院警崗叫幫手但係答：有咩你地報警，我唔會上來

驚隊已經係犯罪天堂

屌你老味小學雞係到發悔氣

番撚左6，70年代既雷老虎咁撚樣

香港已經係罪犯天堂
每日三萬罪犯逍遙法外
講緊你啊警犬

咁可能佢真係唔應該走開呢

有事唔好搵醫生

好撚小學雞不過多得佢地咁蠢先可以製造輿論。

咁我覺得黑警做唔到野係唔係可以唔交差餉?

好啊

唔滿意咪唔好入醫院
自己起間警犬醫院
入面全部係狗隻醫護

同成立 icac 前既黑警一樣

炒撚曬你班狗犬

起底未?

其實醫院警崗係真係無乜撚用…

警察係醫院係無撚野做的，有事搵佢地，淨係識得缷，點都唔開file唔落charge好撚on9

反而如果取消左 佢地會無左個悠位lo
成日得個坐字

你睇下前線反唔反對

因為老星少休班犬囉！！！

痴撚線 班黑警當自己軍政府咁款喎

證明呢班人從來唔明咩野叫職責
從來無人屌「Well paid做返正當野」

依家係佢地唔守規矩，但班人要忽上腦，係要上崗上線

好撚奇怪
隻警犬講既每隻字我都識
但砌返做一句我根本唔撚明佢講緊乜撚野
有冇動物傳心師既巴打係度

你係咪做撚埋法官呀？

人地成篇文無回。（又係有一套既定程序。）
剩係針住一句嚟發洩。

糧照出又唔想做野

而家玩威脅？！有牌爛仔，夠膽你就撤，我地日日報警lor

警崗無左又唔代表無警察
醫院覺得需要時都可以叫警察到場
平時都週街警察，應該都好快到

點解大家咁反對？

撒返人工同長糧
你班狗係咪自己好有貢獻, 事實你地社會垃圾
係毅進學歷, 英文又唔識講, 文書野唔識做, 又冇it技能, 仲要冇咩工作經驗, 咁既cv有撚公司請你？
你以為咁既垃圾cv憑咩拎到咁高人工？係港共用錢買你個良心咋

以後入院除左比身分證 比埋工作證明 證明你唔係黑警 既然你唔想保護廣大市民同醫護人員 醫護人員都唔需要醫你

最叻恐嚇

好呀
取消警崗咁炒返相應嘅人手唔該

一個都不能漏 MANAGE 佢啲嘅中高層都炒埋，唔該

拆埋總部佢吖笨

偽進仔， 當然係用返偽進logic.
連呀頭都可以對住空氣講野唔面紅，
佢個o的算乜撚。。

講得呢d 說話 已經唔係警察所為
你收左人工，就要盡自己責任保護市民
依家比市民屌兩句就話唔做，而唔係諗點樣做好d
如果咁唔情願逗呢份糧，不如集體辭職，而唔係搵d 龍路諗點樣保住份工又可以威

應該係重建警察局
將依家原有既清除重生

有無人教吓班垃圾咩叫fallacy 同二分法？真係好低智商低到令香港人蒙羞

甘講野 果然係爛仔

醫院警崗未得一兩狗登記下打999入院既人

醫院要call狗又好快到，
點解唔可以取消？？？

納稅人比錢佢坐果到架喎 發晦氣？

Cut左個筍位仲好
醫院淨係坐
又唔洗巡邏
又唔洗日曬雨淋
又唔洗做case

班散仔一定好多謝你依個提議

請所有警察有病不要看醫生

睇舊時保安局局長答議員質詢
唔好意思，係葉劉
醫院警崗警員係接醫護人員轉介嘅case
呢啲員警亦未夠授權自己去搵啲case嚟查

撤銷左你地唔好撚縮啊

幾時開始垃圾政府所有行政部門只係為自己整體考慮，以為個權係自己?

毫無恥辱之心，更恥者係垃圾政府高官，低層明明只係狗奴才，點解唔乾脆手起刀落，割個痛快以平息民怨?

反正30000毅進狗都無能力再搵一份工替代如此高薪厚職，享有特權，可知法犯法，姦淫擄掠的筍工，推幾隻狗出黎受罪，平民怨，事情不就過了

睇晒都無人講點解唔取消得

D狗又唔係死晒，醫院一個電話就到啦

真係諗唔明

可以 最多請多幾個保安響度坐陣 即使入面有事 再報警 你咪隻狗咁坐狗車黎 你老母道德

但係係咪應該幫手叫支援呢？而唔係事不關己，己不勞心的態度

如果要二選一 選警察定醫護人員存在,我諗九成九會選醫護人員,警察由五六十年代已經係貪腐濫權既代表嚟,其間只係有廉政公署洗白下,就當自己係聖人
人地救完人,出左醫院門口,你拉係一回事,但唔好阻住人救人,依架仲恐嚇人話撤銷警崗？無腦真係無得醫

道德綁架 D市民點睇你地 黑警咋 過街老鼠 有種集體唔好做 唔好響度獻世

傻撚咗啊 有出糧架 唔洗做啊？

呢D係警隊瘀血

屌佢老母 寸過馬撚！
成班冚家剷

垃圾

員佐級 = Junior police officer

做狗d行為都小學雞
物以類聚

盧蛇: 你地唔好咁痴線啦

咁你都唔好睇醫生 大家打個和

岩丫, 警力過大, 冗員過多
應該裁員cut 人手
資源過盛

個比喻係好好

一個係雇傭關係，一個係合作關係

醫院本身有保安洗鬼有班犬站岡
E院唔洗怕班犬

不知所謂

又想乘機搏唔駛做呀，咪發夢啦
班狗思維真係自我中心到
香港人如果有權炒7班公墓員，呢班犬隻真係一隻都無得留低

講到自己無收人工咁
咁你班狗有事都唔好去HA旗下任何一間醫院睇醫生呀

次次見到佢地係警岡都係訓教 打機 cut lor .....睇下d井人 重有乜可以做

罪犯不敢求醫，又竟會對公眾健康構成危險？
就算判左有罪
佢地都要得到醫療服務
咁講法即係公然話罪犯唔係人

坐堂警犬表示：咪撚整走個警崗呀，我唔想行beep呀，俾我白坐收錢呀

好似小學雞咁 on99

係啊，就黎變犯罪天堂，上網搵一搵休班警再睇埋啲新聞，我以為學堂係培養罪犯嘅地方添。
已經乜柒都唔做，有咩野都叫人私了，唔開file，請你班廢柴返黎做咩姐，一冇著件制服就犯法

如果所有警察以調查為由濫權，香港咪變咗黑警天堂？！

咁警察以後唔好睇醫生

如果認為市民對警察唔尊重，請唔好攞市民俾你份糧。

所以你咪得員佐級囉柒頭

取消未取消囉，
駛鬼咁多廢話。

警崗都係做登記之嘛，
叫HA公會公投取消，
HA員工自己決定最公平

撤銷埋所有環頭都得 柒頭

如覺得醫生阻礙咁醫生係咪可以唔醫警犬啊on9

成個警隊成班小學雞咁
又廢 又死要面

發爛渣喎

cut人手

ha不如cut晒差佬d䏲醫生discount

首先，在一國兩制方面，中國認為港府在修訂逃犯條例方面，應有先後輕重之分，即一國大於兩制，強調中央只會在根據法律及合乎程序下要求移交逃犯，反問：「若所有罪犯以香港作為避風塘而沒有逃犯條例把關，香港豈不成犯罪天堂？」

然後唔夠人講
就話有意見可以去搵佢地自己人投訴
0死角冇得輸

DKLM 要同三萬名警員道歉？
三萬名警員要同最少二百萬零一個香港市民道歉呀。
瞓L醒未呀

炒撚哂啲員佐級佢囉

小學生發爛渣

犯罪率最高紀律部隊學人講罪犯天堂

想唔返工？？

警察部門咪警察ga 犯罪天堂

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

呢個林志偉做乜出嚟破壞警民關係嘅？

裁減警察人手
增設專業保安崗位

收皮啦差佬

醫院驚崗條友咪又係吔蕉
發夢見到醫院個保安仲勇武過隻狗

香港成為罪犯天堂只會顯得警察既無能

班友真係痴鳩線

瘋狗症已成香港風土病！！！！

以為自己係咩
狗嚟o架咋，擺嚟同高學歷中的尖子班醫護咁講嘢

好型

休班警s 笑而不語

點解公務員入面最串係班差佬，明明最廢
你班差佬唔好忘記，你地又咪係打緊工，
咪當自己高人一等啦

叫佢有病唔好去睇醫生啦

如認為醫護阻礙自己工作，請撒銷警署內所有醫院聯絡方法

一個打人 一個負責醫人
俾你揀尊重邊個？

快啲取消兼炒埋佢地

嚇鬼呀

收錢職責都分唔清